占士·米拿被小學老師罰下

利物浦後衛占士·米拿在本輪英超4-3擊敗水晶宮的比賽中吃到兩張黃牌被罰下場，賽后《迴聲報》披露了一個有趣的事實：將占士·米拿罰下的當值主裁判莫斯(Jon Moss)竟是他的小學老師。

當年占士·米拿就讀於約克郡霍斯福斯的威斯布魯克小學(Westbrook Primary School)時，曾是莫斯的學生，有網友發布了占士·米拿在校隊的合照，圖片中的教練正是莫斯，占士·米拿則擔任隊長。

後來占士·米拿去了霍斯福斯中學，據說他當年是學校的尖子生，通過了11門課程的GCSE(英國中等教育證書)考試，並曾因體育成績出色拿過獎項。

不過，是役占士·米拿的紀律性似乎不太好，他下半場連續兩次對扎哈犯規，莫斯面對昔日的學生掏起黃牌來也是毫不猶豫，《迴聲報》調侃說占士·米拿可能是第一位被自己的小學老師罰下的球員。

reddit d人話最高果行中間係joey barton

大個咗應該幾靚仔

後衛

個場比沙夏當狗咁撚

最衰都係莫斯o拉！

費明奴

Joey Barton

其實都悶咗，係玩唔厭

好撚好笑 我笑撚到隔夜飯都嘔埋